呢單嘢教訓女人唔止唔好做雞，仲要小心得罪人同埋保護私隱。

呢個post唔係想討論做雞啱唔啱
放人相又啱唔啱，又或者啲相嘅真偽
以上通通都唔係此post重點

而係睇得到今時今日要屈死一個人真係好易
相信讀中學個陣，各巴打已經有唔少次聽聞
啲八婆女同學老屈啲靚女同學做援交，墮胎
當年冇圖冇真相，想點屈就點屈，都可以傳遍中學

而今時今日你得罪人，而人哋有你社交網絡嘅話
要屈死你唔止係一間中學幾百人入面嘅事
個範圍係變成全香港，甚至可以全世界

今時今日，只要有部手機要屈你做雞有幾難姐？
平時cap下你ig啲圖，fb啲相，已經夠做
再癲嘅，有啲app可以係你snap chat度cap圖
之後再拎去假冒你，周圍搵客。

我再重申呢個post唔係質疑啲相嘅真偽。

而係你班女人平時少啲得罪人
任何社交平台都唔該保障下自己私隱
呢樣嘢係保護緊你自己
咁當然呢個係你自由，但風險你要自己承受
你話好人好者點會比人屈
你永遠唔知背後有冇人憎你、你前度男友有幾憎你

唔得罪人係好難嘅事
世界仔如劉德華，一樣會有人憎
你唯一可以做嘅係
一，唔好亂add人，三唔識七都add一餐
二，唔好公開你自己啲嘢

我見好多女仔想搏上位做ig女神
先唔講你到底有冇做女神嘅斤兩
你ig fb公開嘅話，偷相屈你係雞呢啲咪算小意思囉

痴起上嚟，起你屋企住邊、咩學校、邊度出沒
有幾難？ 真係ip都唔駛check，你啲相已經好夠做。
你永遠唔知隔住個mon睇緊你嘅人有幾痴線變態

好心大家發少陣夢，保護好自己啦。

利申： 純粹睇唔過眼依家啲人上網嘅危機意識極低，冇興趣去護花

到你真係比人屈個陣
你可以怪邊個？
冇人會信你，個個都覺得做雞嘅點會認

結果都係你自己去受返曬
ig女神做唔成，反而水洗都唔清

叫你保障私隱係為你好，選擇權係你手上。

真相帝

啲相真定假冇人知，我都冇興趣研究
反正事實就係好多無知港女以為將ig set public就會做到女神

仲未計平時不停公開放性感相嘅女人
拎去屈你容乜易？

用下腦啦

女仔見人多like佢又會去影d不知所措即相同share

又覺得身邊既人一定唔係仆街

撐樓主

「好人好者點會搵我嚟搞」
「雖然都唔熟，不過我信得過，咪比佢follow囉」

裝返個腦入頭顱啦好心
今時今日信任唔值錢架
聖誕老人會爬入你大廈派禮物仲可信過啲人唔出賣你啦

一針見血 正評

你睇新假期好鍾意擺咩ig相景點
就知好多女人為咗影相呃like可以周圍去
明明平時樓梯都唔行兩步
會為咗呃like去爬啲專業人士爬嘅山
去危坐乜叉志明橋唔怕比車撞死
唔講以為啲likes可以幫你供樓幫你提早退休

中學個陣識得有啲人會瘋狂follow人
等人follow返轉頭之後，就unfollow人
想扮到自己好多人留意，好受歡迎

醒下啦好心，你係咩料就係咩料
平時都唔得人鍾意，點會望下你坐張志明橋就突然崇拜你呀？
你個人乞人憎嘅話，你啲相有1000個likes佢都唔會因為咁唔憎你
你自欺欺人緊咋

一陣女神就做唔成，反被屈你係雞

講真吖
平時唔保護好自己呢啲人比人屈係雞
可憐係可憐啊，係好慘啊
不過你自己攞嚟囉
有乜理由要public自己啲嘢先？
利多定係弊多，小學都可能答到你啦

今時今日就算好比心機去保障自己
都一樣有辦法起到你底啦
何況你依家玩網絡祼跑？

最記得小一個陣上電腦堂
除咗叫你唔好上可疑網站、開可疑郵件、亂下載嘢
仲會叫你唔好係網上公開自己私隱

結果班人十幾廿歲人先嚟智商倒退
你出街都識著衫啦，上網你先嚟玩祼跑

呢樣真
另外我想問
點樣完全刪除FB

要玩你一鑊唔駛問理由
有啲人想睇人仆街，就係咁簡單
唔好咁天真無邪以為身邊一定係好人啦
唔講以為同你有親
你咁信啲三唔識七嘅人，比埋銀行資料佢吖笨

好似冇，所以匿名者先至屌fb屌到傻

唔正評唔得 身邊成堆女想博人注意做女神
乜都放晒上網任人睇
出事又嘈又怨 俾人話樣衰又起晒鋼
大佬呀有冇諗過你自己攞黎架

話ptgf用假相軍閩傻既

唔驚人出到黎彈鐘咩 得不償失

搵唔到負評既理由

咁撚西？
屌之前我刪FB 簡左完全刪除
一個月之後 上得返

正評

自己死返去隔離post睇，有啲人用假相呃人過數先

中意聽宋冬野既歌而寫左篇文既樓主

圍內朋友屋企人之間分享下無壞
但啲三唔識七嘅人都share就反智

講得幾啱

講得好呀，不嬲就係D女人唔用腦諗野，到出事就話自己係受害人，最睇唔過眼就係依D
自己盲頭烏蠅，到撞親又叫生叫死，跟著D狗公講兩句又開心到上天
雖然知要做好自己唔係容易，但係嘗試下呀唔該，盡左自己力既冇人怪你
跟本宜家成個香港既情侶生態會搞成咁就係D女唔諗野
為你好鬧你兩句就覺得人話唔尊重你，果D任你亂黎乜都比你做既MK仔狗公就叫好
忠言逆耳，邊個會想聽人講自己衰咩，D唔該唔好拒絕接受現實囉

一陣等睇女權人士入嚟鬧我剝削佢哋自由

正評比樓主

反正D 女又唔靚。。。

emilia wong 開咗po 啦
between佢ig簡直道德淪亡

呢句真係well said
自從有左社交網站之後真係民智大倒退

樓主講得好啱

終於有番個正常既說法

佢唔用腦思考 又無玩過就係扮知咁

佢唔用腦思考 又無玩過就係到扮知咁

極具教育意義 正評

我係明白女仔感情大過理性，但係唔代表冇左理性架嘛
唔明點解今時今日既女仔可以咁反智
尤其是D女權撚先恐怖，根本就係放棄知識，用怒氣驅使行動
女權撚做D野同獵巫、文革冇分別，痴撚線

跟住D女仔要反智，D狗公MK為要迎合，又要一齊反智，
然後成個社會D年青一代佔左至少一半人就一齊放棄智商
我雖然係唔鐘意狗公，但係如果D女有文化修養，
而D狗公為左追女係要念首詩出黎，為要迎合女女而討論下四書五經
我又真係唔係幾介意佢咁追女法

有啲女人好撚蠢

都唔係有啲
而家要喺香港搵個識用腦嘅女人真係幾難

好似話如果刪除之後你14日内有登入就會啟用番Facebook，就算比你刪除到，使用合約都會話Facebook 有權將你的照片等等留底作其他用途

推
真係會有d 人同你無仇無怨甚至唔算相識
因為你網上幾句無心說話，一個令佢妒忌同唔鐘意既形象
追咬你十幾廿年，周圍講d 自己想像既野
一有機會就搞埋你現實工作同屋企

Post自己私隱出黎時，自己係唔會諗到有咁既後果
因為大部分人都好正常，大把野忙，唔會做呢d事
但呢個世界係好多無所事事變態佬，你估唔到佢會做咩
只能好好保護自己

利申：曾經半個KOL，領過野，而家del哂所有社交平台，出呢篇野都係借人acc

其實睇到有d煩 幾多真幾多假

扮咩受害者呀
如果做雞係正經行業怕咩人講
自己貪錢仲叫人笑貧不笑娼
佢係唔係慘到要做雞養全家呀

前度男友有幾憎我我真係控制唔到
自問fb ig都唔放樣 無乜自拍
wtsapp tg從來唔放自己樣
生日private

唯一就係同ex一齊個陣sd左好多..好多閃卡比佢

可能到某一個時候會見到自己做雞既post

利申無帽人 被飛
如果淨係想比男朋友睇既相都係雞既話...
咁我無野好講啦法官大人

從來唔反對D女做雞， 但賺到盡咩都唔比掂果D又要拎埋貞節牌坊， 笑撚左

唔見班人公開銀行戶口資料
喂，有賊偷你錢都係個賊唔啱咋嘛

全中

香港人最吾重視個人私隱，一有大事先補飛

到啲女比人屈做雞 打算private返個ig既時候 人地就會話佢心虛

睇左咁多個ptgf post，
終於見到青如絲打呢個係最正常
女人係自己攞來衰，冇人抵幫

Btw幾時出新故

無圖？

出咗好耐啦，差你未入嚟咋

以前睇外國啲紀錄片講
啲人倒垃圾個陣唔碎走啲重要文件就扔
只要去執你個層垃圾嘅人一打開
就真係銀行資料，電話號碼，火車/飛機票，乜都有齊

之後個主持去拍門，講條友知
個屋主仲一臉惘然咁樣

班女人比人當係雞咪事小
惹到變態佬起你底就等中伏啦
你屋企住邊，咩學校咩課室，去邊度補習乜都睇曬
我形容佢哋係網絡祼跑係真

認真討論
Ptgf邊個真邊個假唔係重點
重點係防人之心不可無
我就好難相信一個15-16歲成個初中小六樣既妹妹仔會做（追post見到，好難相信）
但諗深一層，點解會有咁多相？
依家啲人fb ig識人易過借火，求其講句be frd就互相send相
只可以話依家啲人無咩危機意識咁

d ig有成10k follower個d
諗住好多人好威威，到有日兩三張相已經玩撚死你
俾人當你係雞，全世界都知你係臭雞

皮已正

不如話依家連登仔on9左好多
求奇開個post貼條女張相話佢做雞
下面成班又話係佢中學同學，又話幫襯過

依家冒認身份好易
偷曬你啲嘢之後去開個acc扮係你
然後add你啲friend/屋企人講有急事要借錢
外國久唔久都會有幾單

一路都講緊唔熟嘅人唔好add
fb ig唔好public
認真講，比人當係雞/雞蟲，真係已經小事
你諗下有你電話都已經可以幫你叫外賣

唔好講咁多，叫班女比個銀行戶口資料出嚟
比人偷錢，得，知係個賊錯曬啦
咁班女仲唔快啲post？

唔講以為啲followers同likes可以幫佢提早退休
拍條片上youtube都叫有得分下紅吖

銀行資料點同呀，依d真係私隱資料
但ig/fb平時大家都會或多或少貼生活照，男女都有啦
即使private左，被害人咁多follower中有一個有心做佢既點樣防
除非大家唔好玩ig/fb囉

出返去先
陣酸臭味好得人驚
一時吹奏外國女熱情好客
港女玩個ig都被人屌

即係唔靚既好大機會係真
你想呃人會唔會搵張樣衰既假相？

冇錯 我見到d人 ig fb都較哂public share哂自己所有既人 咩人都add 危機意識極低 勁多無謂人會add佢地 message佢地 而佢地又真係應同當人係朋友

個post一早講咗唔係討論啲相真假，粗體埋

以前中學有啲女仔就係亂add人 俾人將啲生活照放上J圖網 自此身邊嘅人唔會再亂add人

嘩.....
咁我朋友果啲係學生妹相姐

所以一向fb都只係add現實識同埋真係有兩句既人

認同宜家嘅人危機意識真係唔高，唔知係虛榮感作祟定係真係鍾意分享啦，乜都擺上網同人分享一餐，有心嘅話要知道個人資料例如電話，住邊，平時去邊，屋企人係邊個其實好容易